notebook換顯示卡

事緣係我買咗部二手既msi gt660，不過粒cpu同顯示卡都唔係原廠嘅，係換咗做i7-2670QM同amd radeon hd 6800m series，話就話係第二代i7同有獨顯不過打機就lag到我想熄咗隻game唔知有無巴打知道依部notebook最盡可以升上邊張卡？仲有可以係邊到買到比較便嘅notebook顯示卡呢？

利申:查過gtx970m好似得btw amazon同某寶二手都賣緊成千銀

砌過部抵過齋買display card 又貴又熱

巴打有無list喺大約4k可以開最低效打機？
平時會下d單機大作，例如尼爾,far cry

參考下悠二個list都ok既 1050ti都夠做

我睇過支那人拍嘅片，第2代好似升唔到960m

27分鐘開始有講

再唔係另外駁張display card

唔該巴打，btw另外駁張唔係仲貴過我砌多部4k既機咩？

970
要睇用咩方法插

巴打可以睇下

但重點喺我連張卡可以喺邊到買到都唔知

淘寶，ebay有

我睇下先

另外駁卡只需要買張卡，adapter，power supply
我諗一定唔會貴過部新機

不過粒u未必夠力推盡張卡，隨非係我呢啲特別鐘意玩嘢，砌過部仲好

巴打我部機又無ThunderBolt 3插位又無ExpressCard插位係咪玩完？

部電腦點都有個pci掛